敢問施主, 問世間, 愛既相反係咩

係冇感覺

Metoo

唔愛

有feel=愛X

----X

唔係咁簡單架---X